[FIFA] 新一集Fifa係咪冇咗傳奇隊

見佢開頭講到又細哨又大哨咁，以為今集終於唔使玩佢隊濕鳩classic xi啦。屌你老母原來得ut先有，今集直程連隊濕鳩經典都冇埋 到底係我搵唔到啊，定仆街EA再一次挑戰無恥既極限啊。

推

正仆街

即係要課金先可以用到傳奇人物 仲要唔係一定中

現今遊戲界仲有邊間公司無恥得過EA

係好撚系柒難中 難中過手機game d限定十萬倍

2k unisoft

屌你老母 見有朗拿度 等我以為可以用到 點知
可惜pes 又唔爭氣

以前winning仲有經典國家隊用